Використовувати семантичну, адаптивну, респонсивну (гумову) верстку, 
валідну 

Розширення < 768px

Gallery
Кожна картинка починається з нової строки з'являються одна з лівої  
друга з правої сторони і т.д 

Services
Залишаємо анімацію кружків з тестом та прибираємо картинку перукаря 

Team
Кожна картинка починається з нової строки при натиску на зображення 
плавно з'являється ім'я члена команди 

Contact Us
Першою показується карта потім форма 

Розширення < 992px

Gallery

Робимо 3 рядки по 2 картинки ліві картинки виїжджають з лівої сторони,
 а праві з правої.

Services

картинку перукаря робимо першою та з нової строки
Залишаємо анімацію кружків з тестом

Team

2 співробітники на одній строці при наведені на зображення плавно 
з'являється ім'я члена команди 

Contact Us

Першою показується Форма потім мапа 

Розширення > 992px
Все як на макеті, але якщо розширення буде більшим ніж 1620px, 
то мають бути бокові відступи.